[多圖討論] 由你親自打造一隊四代女團，你會點揀？

認真討論！

假設你係比三大經紀次一級嘅中型經紀公司老闆，依家你有一筆大資金，可以用黎招兵買馬，組成一隊女團推出市場。你嘅選擇係 ...?

女團成員規限 :
1.女團風格定位不限
2.女團成員人數上限為12人
3.女團成員不限，但外國人成員不能多於韓國人成員
4.女團成員出生年份須為 1988~2003年 之間

麻煩巴絲講你既組合時，簡介兩句講下風格定位，
同埋註明每位成員在隊內的職務（每成員最少一項）。

最好有埋圖

我先！

全韓國人，7人女團

孝定 - 隊長、副唱 (94,原Oh My Girl)
銀河 - 主唱 (97,原Gfriend)
SinB - 主領舞 (98,原Gfriend)
Umji - 副唱 (98,原Gfriend)
NC.A - 副唱 (96,原Solo)
多榮 - 副唱 (99,原宇宙少女）
美娜 - 忙內、副領舞、主Rapper (99,原gugudan)

定位： 一隊具歌唱實力，形象正面清純，曲風輕快有力，混合出"力量清純"的全韓國人7人女團。

孝定

銀河

SinB

Umji

NC.A

多榮

美娜

李司棋
汪明荃
鮑起靜
羅蘭
薛家燕
鄭裕玲
李香琴
程可為
盧苑茵
麥玲玲
雪妮
謝雪心

4.女團成員出生年份須為 1988~2003年 之間

差唔多啫

狗也不屌

點都好過韓國女人啦吓話
話晒香港人，點都有親切感少少啦係咪先

加圖

黃心穎
蔡思貝
馮盈盈
邵珮詩
張寶兒

1.
徐賢
Jessica

2.
南智賢
許嘉允
田祉潤
權昭賢

3.
草娥
智珉
酉奈
惠晶
珉娥
雪炫
澯美
有慶

喂啊 .. 咁樣咖你

irene nayeon tzuyu
jennie solar sinb
世正 采妍 有情
咩都齊

好似個個都有知名度，但炒埋一碟又唔知點解好似怪怪地 ... 姐係無咗個份團隊既感覺？

Sorry新果D女團真係吸引5到我

成隊少時加個iu

少時加IU , 你覺得合襯？ 你唔覺得好怪雞？ 唔覺個配搭好夾硬黎 ?

出道前整個團綜
開多d vlive show 下友情就無問題啦

冇iu

DREAM TEAM

泰妍 IU SUZY

泰妍年紀差D唔合規格。
泰妍89年出世。

但感覺好似咁樣3個分開 Solo 更搵到食 ...

女團iu???多得jyp同loen先脫離到女團既魔爪

河莉秀
Poyd
😊

RV Irene
隊長，center，副rap

RV Wendy
主唱，英語擔當

Twice Momo
主領舞

Twice Tzuyu
副唱，副領舞，忙內

Bp Jisoo
副唱

Bp Jennie
主rap，副領舞，英語擔當

真。完顏團，每一個都可以做門面

如果真係有呢團應該係kpop有史以來顏值最高既一團。